一人一套好過鬼滅的作品

鬼滅咁垃圾都有人吹奏，係咪未睇過真正的佳作？
我先 天線得得B/天線寶寶

咒術迴戰

魂環

植木的法則

我的英雄學院

進擊的巨人

刀劍神域

留名跟進

男排女將

鋼鍊
星際牛仔

粉俠傳

是但一套啦

排球少年

沖繩奴隸島

美少女戰士 sailor moon

喺連登應該係所有鬼滅以外嘅作品

電鋸人
炎拳
葬送的芙莉蓮

鬼父

刀劍

金毛mk 仔

加速世界

完美人設
完美世界觀
有深度又唔燒腦

HUTER!!!!!!!唔同LEVEL

一拳超人

數碼暴龍

Kill la Kill

出現了

EVA電視版竟然冇人講
仲有銀魂

動物朋友

世界第一
火影

紅必反
未出動畫個陣大把人話正

四驅兄弟

空之色 水之色

創聖大天使

Thomas 火車頭 無限蜈蚣篇

寄生獸

Dr.stone!!!
未聞花名

魔法戰爭

Level E
富慳叔完成幽遊之後, 惟一鬼才之作, 雖然應該無咩人知

夫妻成長日記

神隱少女

化物語

JoJo 奇妙冒險

蠟筆小新

好似每幾日就一個呢啲post， 龍與虎

呢套係反映富奸財務狀況嘅反向指標

見仁見智啦
畫功係好好多
不過套嘢除咗555回憶篇我唔太感覺到有咩高潮位
人設主角三人組都唔掂（外觀）

好撚型喎三人組都

冇

魯魯修

佢哋做啲嘢型姐
但人物本身就算啦
得伏黑係好啲

其實鬼滅真係睇完一次就算
唔會有再想睇多次個種衝動
大把作品好過佢

彼岸島

野薔薇我大哥 好睇過hunter班小學生主角啦

叮噹

宜家啲人攞咒術比嘅係死神

根本唔同檔次

垃撚圾，結局都未有

垃撚圾，結局都冇

又唔見有人反進擊的巨人 反鬼滅唔係因為佢差 而係因為overrated 講真戰鬥畫面就一流嘅 但劇情鋪排認真一般

巨人咪又係垃圾，第三季同第4季動漫完全接唔到，都唔撚明

填充題：

其實______真係睇完一次就算
唔會有再想睇多次個種衝動
大把作品好過佢

有集數時間限制 講唔清楚前文後理唔連貫係好正常 但唔代表係垃圾 鬼滅動畫同劇場版都唔會連貫啦

係受眾黎講就唔撚掂囉，動畫連最基本嘅起承轉合都做唔到，一換製作公司即收晒皮。唔好叫我睇漫畫，阿叔無時間。

關咩事
漫畫都係咁
創哥係特登一下跳到四年後

啱喇呀叔你翻去睇鬼滅就可以了

咁仲衰，以為係動畫cut啫，第三季尾同第4季完全無鋪墊